有冇觀塘區牙醫推介

牙痛到就嚟死 有冇好牙醫推介 價錢又合理既

觀塘唔識，去開北角搵姓洪個位，自己google，非打手